# 06-02-2025

Реализовать следующие функции для работы с одномерными массивами:

Создание массива:
- Функция для создания пустого массива определенного размера с дефолтными значениями .
- Функция для создания массива с рандомными значениями.

Изменение размера массива:
- Функция для изменения размера массива, с сохранением данных.

Добавление и удаление элементов:
- Функция для добавления элемента в конец массива.
- Функция для удаления элемента из конца массива.
- Функция для добавления элемента в начало массива.
- Функция для удаления элемента из начала массива.
- Функция для добавления элемента в определенную позицию массива.
- Функция для удаления элемента из определенной позиции массива.

Агрегирующие операции:
- Функция для вычисления среднего значения элементов массива.
- Функция для вычисления суммы элементов массива.
- Функция для поиска минимального и максимального элементов в массиве.

Решение поместить в многофайловый проект (h, cpp).
